大太監敗登終於露尾巴，向我國跪拜

奴才始終都係奴才，哈哈哈

呃得到其他人，呃唔到我地連登仔

兩黨共識撚呢

玩權術，中國幾千年歷史不是白過，敗登衰過溥儀🤭🤭🤭

Xiden！